有無人知基道中學去咗邊?

出黎啦,Dse 雞

？

基道中學菁英雲集

升左大學？